住村屋地下如何自保？

嚟緊會搬去村屋地下
想問下咁多位住村屋地下嘅巴打絲打
出門會唔會鎖晒所有窗？
有窗花夠唔夠做？

睇心情

好多蚊

裝cam
出街照開一兩盞燈/電視

養狗

住邊度？元朗錦田多蝻

八鄉個頭
條村好多南亞裔

唔該晒巴打

裝咗蚊網應該唔驚

自己屋定租？自己屋裝多幾個cam，仲要上到雲端儲存。租既就同業主拆掂佢。出街就一定關門窗。
利伸：住大埔三層村屋

租既
如果出門關門窗，咁間屋咪好侷（有寵物）
業主就住我個棟隔離既鐵皮屋
住地下覺得日頭開窗都好危險，冇私隱

出街照打開門，唔洗鎮。咁樣人地一定會以為間屋仲有人。唔敢入黎偷野。

咩都鎖晒等於話比人知間屋無人

小心爆屎

地下邊會焗啊？三樓就焗

八鄉 咩村先
有D好安全
有D就祝你好運

Agree

擋唔曬

比較驚小強老鼠

咁啊我仲驚會唔通風添

咁撚煩

元崗新村唔算雜喎。

開抽氣扇。

我眼見都幾多南亞裔
但佢哋唔會好似深水埗嗰班眼超超
同埋我見條村環境都ok
啲屋望落去四四正正 同埋冇乜爛地

係幾煩下